有冇人18歲先開始學鋼琴

會唔會好怪

有心學唔怕遲

有咩咁怪 想學咪去學

會唔會比人歧視

好多人廿幾歲先學啦
首先你要知道自己既目標係咩
學邊類型，古典？流行？
學琴真心要花時間練習
自己衡量下有冇時間/金錢

有興趣學琴？或者老絲我可以比d意見你，add我交流下

肯練就有心未怕遲 唔練就講咩都冇用